有冇人講下公司點對待到你想辭工

灰

我間公司專請靚仔靚女 但佢偏偏唔請多啲靚仔 淨係請靚女⋯ 再請多個靚女我真係遞信

利伸 基

工作量大日日OT做打雜
利申：仲返緊

無乜野做 又見唔到有得lead人 就會想走

我唔介意OT 但希望公司只少畀返基本尊重

我公司話畀我lead人但睇到原來只係想將我識嘅嘢教人

班同事串你

咁你有無新工作範疇做

真係不了。
畀人串又睇唔起

冇 咁你覺得咩意思
但唔係想我走又唔畀新嘢我學

岩岩先返屋企

如果你同上司關係好 唔洗諗得太負面

可能你workload好大 想揾人幫你 / train你lead人skill
或者係想你d resources more on planning

感覺幾正面

我試過連續半個月做到4點先瞓
7點半起身 倒頭來都係今日咁
巴打 辛苦你了 快啲沖涼 靜下自己 跟住快啲瞓了

無他，第一，前工司有西同事 西上司，第二，HR升咗我個fd，我有時做到lunch都冇得食，break冇得放，佢準時收工，我覺得唔公平所以走人，太後生唔知職場冇公平可言

博哂老命幫公司做，到頭來冇得升
即走垃圾老闆

係將我所有工作抽起
自問唔攪事非 叫我做咩就做
真係唔好受
仲要今年呃我leader下年請個manager 返嚟lead住返我

正路順便留低少少屎

得罪左老闆唔知?
即9do 9教同揾工

同腦細嗌交 但又日日風平浪靜

做到咁chur都咁對你真係要走

冇得罪
但唔知點解咁對我
搵過心儀嗰啲冇回音

我好想喊呀

唔知工作流程就來指指點點 每次有新人都整走
做左幾年都唔夠新入職人工高或同薪
佢覺得你達不到佢心中目標不發放雙糧花紅
（暗示你自己辭職）
佢無位入你就會轉移目標去搞其他同事

暫時依幾樣野我都係同一間公司見識哂......

我都試過
有d老闆睇你性格 唔係睇你能力
再決定你係唔係佢條team要既人 勉強無幸福 hea 住做 慢慢揾加油

好唔鍾意同事搞3搞4
又要蝦人 大家打份工姐

依幾樣係老闆個老婆搞出來 係公司都無職位 淨係指指點點 個男人又唔尻管佢 又佢痴線
成日要D同事篤灰

多謝巴打
我會努力
btw我試過頂唔順辭職
我老細攬住我 都唔知玩咩

呢樣真係陰功
事頭婆
攪到大家咁

有無即時加錢先
係咪呢件事之後先調走你d task 叫你教人

隔咗1年就咁 好難受

應該係覺得你有離心 唔再擺太多心機落你到
上次留你係無人頂到你先留

我離心都係因為公司咁對我

前公司
1.公司斤斤計較員工，但又想員工唔好斤斤計較公司
2.低人工，好撚低
3.請唔到人，永世請唔到人，一個同事做兩個人既野。新人黎到見到咁誇兼低人工就好快走，但公司永遠唔改善，最後無限loop
4.唔升職，有位都唔俾同事上，鍾意請人空降。但對方落場有問題閃人都好，公司都係唔會內部升
5.續上，到有舊同事心灰意冷辭職，就會施捨個員工話俾人升職，但基本上冇人會接受，因為辭得嗰下個心已經死左

算啦 東家唔打打西家
大部分老細從來唔會諗話要點俾回報你

我琴日遞左信 佢先加20%留我
我預最worse 下場可能同你一樣
但幾個月後用新人工跳份工又一條好漢

冇管理
個撚個都叫得我做野
佢地之間又唔撚會有溝通
最重要係乜柒都關我事咁
果斷辭職

公司全部人都係part time，得一兩個長工

變左所有野都冇連貫性，呢個知果個唔知，行政混亂最後所有野出到嚟都亂晒

啲同事做足十幾20年，某啲職級都係跟最低工資，某啲人就十年如一日個日薪冇加過

你班人又要怨又要繼續做，想點

不過你地應該係做啲高級工
我果行不嬲都係低賤野

你覺得做到隻狗咁代表工作能力好？

20 蚊開工利是加一盒金沙

咁如果幾個部門爭我，你覺得我有冇工作能力呢？ 部門大佬指定要我直接跟佢， 唔通因為我夠廢？

人事部因為我朋友早入職所以升咗佢，佢唔係冇能力嘅，但係大家嘅才能一樣嘅情況底下我比佢更加努力，但係得唔到賞識所以我決定走

炒左個靚女

公司請唔夠新人，加加錢請新人但唔加舊人人工。
結果個新人人工高過我仲要我帶佢。

即走

360度都係窗但唔俾開窗 焗到仆街

睇完你個post，我又諗翻起公司點對我，等我又幫舊公司報海關用老番Window
順便報埋消防署雜物阻塞走火通道

HR無視僱傭合約 亂9咁扣假

次次唔夠人 唔撚請 請完又嚴三嚴四
趕走哂d人

長期hea 冇嘢做 學唔到新嘢 感覺自己好似廢人一個就走

唔足一個月bonus
加人工唔夠5%
長期唔夠人
上司垃圾

捱咗一年就走

腦細逼我公司假日番工之後 我問有冇得補假 佢第一句就講：冇 你可以試下告我
女同事假日出一個鐘幫手event （我一腳踢做哂所有事前準備/on day full day) 女同事補一日假 我要求先好唔情願咁比
大細超到仆街

到我走左之後重同我下一手（我教出黎）唔好好似我咁on9 乜都自己落手落腳 當日我肯落手落腳係因為佢話冇budget 我當佢係frd 拍難當
個𡃁仔講番我知 真係想同呢條友割埋席

撚樣上司，仲要唔係直屬
老撚奉同佢做

日日都搵到啲嘢嚟話你，去到叫我搵個舊template改完，話我啲字細咗1個size，但個template本身就係咁嘅front size

Font 打錯

無上升空間 無嘢學

我都試過咁，千奇唔好好人「拍難檔」做埋佢

本身做office+打雜
一年後加200蚊，通脹3%都追唔到，好灰
但工作量double + design + 打雜，仲灰
OT我都算
但竟然比人話O黎無用 ，嬲到個晚即刻掉cv出街
好後悔點解為呢份無前途嘅工放棄自己真正一直想做嘅野

做夠一年人工加300$，用左一個星期考慮辭唔辭職
最後辭左搵左份高人工少少

我覺得如果你同事已經達到升職嘅要求，其實升佢係無錯。知你係勤力啲，但每個人係到鬥OT其實都唔係辨法... 佢準時收工，但交到老細想要嘅功課，其實就夠哂
除非你話其實可以一齊升，但突登針對你唔升你

以前試過有間公司出WARNING LETTER俾我,
話我做野既QUALITY唔夠,
同埋開WEEKLY MEETING無意見無野講,
但其實當時我份工每日都係重覆做某幾樣野,
邊有咁多野每個禮拜都有野講,揾野嚟講,
仲要求某日之前要改善/達標,
即係逼我走,
最後我RESIGN咗, 即日陪咗一個月人工俾我,
咁就BYE BYE

後話: 之後我揾到一份人工多20%既工,
仲要D同事好NICE, 工作又量少,
而家番工好開心,
感恩當年既WARNING LETTER逼我走

認真定keyboard fighter？

班on9經理一比客人投訴 唔邊個啱邊個錯就diu9你

唔想claim 交通費
間間細公司都係咁

遲出糧半個月

全部搞辦公室戀情
做senior嘅全部都係情侶關係
全部90後，毫無領導能力
遇到其他老屎忽/比佢地年長嘅同事做野有問題，同返佢地反映，一講達埋黎「無辦法架喎 佢性格係咁」
請多幾日sl就得撚罪佢咁(真係要去睇醫生，有哂醫生紙)
我屌你老母

依家投訴唔使出面，咩都報咗先

利申 已quit

老闆成日叫我諗ideas 成功功勞歸佢 失敗歸我

上司係中年未結婚肥婆
成日發脾氣，玩針對

上司特登搵機會睇我有冇做錯篤我背脊
利申fresh grad

笑左， 「冇 你可以試下告我」係咪覺得自己好型
你咪答佢 我聽日唔返，你可以試下告我

跑到數既冇得升職
靚女成日做錯野有得升
有親戚做同行,表現平平又有得升
垃圾管理層

Lunch Hour叫你做野
仲要唔止一次

仲有啲上司態度又閪
做錯野比你鬧我都心服口服
有次拎堆file過黎屌我做乜鳩寫漏乜乜柒柒
打開返指返比佢睇其實寫好晒
跟住佢粒聲唔出走撚左去 一句sorry 都冇
佢已經假設左全部下屬都係錯
一埋黎就屌左先
搞到成個office氣氛都好差
個個都賣佢怕

但係appraisal 佢又有份比分
又唔撚得罪得佢
香港office文化真係垃撚圾

第一份工重要親戚介紹 唔識應對
多謝佢比我見識到人可以幾賤

垃圾上司
由朝屌到黑
返工去廁所都比佢屌
瘋狂ot無補水
係公司訓埋 , 仲要訓得果4個鍾 8點幾又要做過
今日唔知聽日係唔係放假
收工講聽日放假，隔幾個鍾後就電話同你講聽日都係要返工
請假睇你面色
今日講就聽日無啦啦放十幾日大假
加人工加1%
呢D西工真係
做左8個月走左

屌我都試過 講咩表現好加你人工 屌你老尾200蚊

同埋佢應該覺得自己好型好有taste
我自己本身唔飲咖啡
佢高談闊論飲咩咖啡=咩人之際 望一望我再講多句 飲0T咪on9仔小朋友lor

試過用佢方法做
做岩左都比佢屌話我用錯方法啦

冇開個會，但要聽錄音寫minutes

坦白講，一睇個格都知間公司唔會搵得多
返工就要出糧，出唔起錢就咪撚請人比我實指住你老細個鼻黎鬧

背後講鳩你壞話，笑鳩你
日日如是

日日忙到仆街 但係個腦細仲係覺得你好得閒

是咁的
初初我係子公司3個開國打工仔之一
之後公司發展到50幾人
我由最初坐房
到中期要坐廁所門口，連位都無要借人半張檯
電腦呀，mon呀都要自己帶
之後我屌鬼話要走喇
老板先捉住我話比返個位我
話佢唔知公司發生緊啲咩事wor
我心諗同你講左十9幾萬次到我要走嘅時候先嚟同我講on99
之後佢問我要開幾多先肯留底
我就話你無本錢開到我個價
之後就放低source code走人

係，我係it狗

自己做野出錯成日射哂波落黎

最on9係用a經理方法做
然後b經理話唔啱

自己resign, 仲有一個月人工賠，咩玩法

講得呢d 說話，都係一個自命清高既小屁孩，遲早撞板

請病假
佢問我係咪走咗去玩

same，望住佢改自己d嘢，然後話我錯

可能佢地覺得我做多一個月喺度篤眼篤鼻，
所以唔駛通知期賠錢俾我走'

唔升職

其實嗰陣係廢事朋友覺得唔好意思，個人事部經理話只可以升一個，佢話一係等我朋友走咗之後先升，我就即刻同佢講我唔做

叫我偽造文書
逼我食死貓
持住自己公司大 不停壓vendor

咁都捱到8個月

公司架構問題
自己部門既人要做埋其他部門野

我都認為大家都係打份工姐 搞咁多野出嚟係為乜

有相同經驗依家睇住閪公司慢慢收梗皮，不知幾爽

貼錢打工
每個月要俾多2-3千蚊塔車

唉~ 大家做朋友唔好咩

人工低
望唔到前景

等緊offer轉工

工作內容 與 招聘內容不符

只係我哋想但人哋唔領情呢
最可笑嘅係返工又唔係冇野做
日日忙到嘔 但啲人都總係仲咁好精力搞呢樣個樣
為乜？我諗唔明

Workload 大經常OT仲要比人話O唔夠。

巴打同我一樣遭遇。我個老闆又係睇性格。到最後佢一個人都請唔到仲走左一大半佢自己請d fd都走埋

好似我舊公司

如果個靚女好閪成日做金手指督你咁點

閪公司通常都係嗰幾個特點
依家辭左職得閒八下舊公司幾折墜都幾開心
請親啲人唔係一個月走就係甩皮甩骨

Fail your probation

升邊個點會人事部話事 除非你都係人事部姐

老闆on9自我中心唔尊重人
條友只係想做自己覺得啱嘅事
不論出面條team講左幾多次係唔work都要去做
做衰左就話timing唔啱、試水溫一係就賴落人到

1）個排做到狗咁 但最後一句話公司蝕錢就凍薪

2）老細on9態度差兼無野學

3）工作量keep住多到想死之餘 仲要比唔同部門既同事在公事上留難 （公司個風氣係咁，大家都長期忙到燥底）加上自己阿頭都燥底成日比佢屌

人工低過同行但多好多野做
成日收工開會
半個鐘食飯 又逼人搭食
老細唔信任
成個機構亂到爆 乜都叫前線自己傾 d管理層都唔知做咩

推

女人做上司，無料淨係識擦鞋
問親佢都話唔識要問it，之後廢時問佢直接搵it又話我唔合作
食開年飯同一部門一齊坐，佢無啦啦拎曬d碗d杯走去同老世坐，點知無位要死返黎
成面皺紋40幾歲仲姣老世，嚇到老世彈開

無人罷工 奶共

咁辭左未